今朝搭小巴 想嗌有落唔小心大聲嗌左：司機唔該光復香港

勿相認

司機：好呀 前少少時代革命落

原來就係你條死毒撚下話
下次咪撚上我架小巴
即刻落車 唔好係架車度

司機立即比個五大訴求手勢

你大鑊啦，車內籠有cam
已交比黑警

原來就係你 我諗住影你影唔切

係 你點知架？

你好好打咩依加你，屌你老母

今朝原來就係俾你嚇醒左